連登成為黑警最大敵人... 下一步應該點做

黑狗一直mon post
我地下一步應該點做

如果佢要封登就要封曬所有討論區
甚至網絡先得了

不過雷射槍都吹得出同狗都敢認
真係無咩做唔出

連登server好似喺外國
佢點樣block先

返舊登

以後留言或開po，嗌佢哋做狗咪得，等佢哋cap 圖承認自己係狗

狗唔夠啊，要改個更好聽既名

佢係好似大陸咁block你由香港上連登

對唔住借一借個位..
聽日機場和你飛啊！！

Push

下一步，應該要多d係連登出post直接同黑警對話(佢地實mon post) ，分化佢地同政府兩者，分化佢地低層同高層，分化佢地不同部門，分化佢地男警女警，分化佢地老差骨同新仔。

未撚驚過